有個柒頭想買AirPods Pro 左耳

果個柒頭跌左左耳
想買左耳 唔知有無師兄放？

俾返隻右耳人啦

721警黑合作

買左用到咩？聽人講會配對唔到
買過對啦

我記得可以獨立買單邊，買完要配對就隊返落個盒仔度就得。

行入apple問啦 有得賣

藍絲嘅話淘寶大把

我賣
Tg:mtr721